星期四黃店爆買日 唔係光時落order 唔好話自己係黃

鏗鏘集 話光時好需要大家支持

光時:

咪撚再去 惠康 city super 果d
去開百佳 hktvmall果d 可以輪流用下光時 wiki 誠哥夠多錢啦 幫下小店啦

推

推，即買

買禮品卡！多有多買少有少買
遲啲先redeem番

一個business現金流好重要

推
買

P

長遠嚟講
應該學Amazon tb
被人上嚟開舖

優先買光時, 因為光時既貨種唔多, 淨低既先買hktv

p
買野啦大家

p牌推

Push

人呢

推 支持請多啲手足

真

買左野未呀你地今日

每個月課咗500買禮劵，
等多啲貨同送貨方便啲就爆買

明天係shopping日